【炒車】【屯門不明氣體】分析數據 前天文台長料礦山村有可疑

屯門區本周一（28日）多處發現懷疑刺鼻氣味，港府雖然積極跟進，但暫未查到氣味來源。天文台前台長林超英根據資料分析後，則認為不明氣體來源不是警方的大興行動基地，而是位於西北方更遠位置，有可能是屯門北面礦山村一帶。

林超英在昨日發表的網誌中指，「事發當晚屯門有人在沒有科學調查之下，指是警察秘密放催淚煙，聚眾鬧事，結果搞到真的要放催淚煙驅散，現在梳理資料之後，顯示不明氣體來自他處，當日到街上鬧事的人不知有何感想？」

他指，「凡事必須用常識和道理去分析，才決定應對行動，切要避免先入為主，或者被怨憤和仇恨蒙蔽心思，否則容易做錯事，將來後悔莫及。」

林超英網誌全文連結：

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

懷疑有暴徒從基地向北行係礦山村測試生化武器